[長文慎入]強烈要求用bb車既父母考撚返個牌先用

嚴格黎講我係指啲新移民既父母
但我留意到有唔少香港人既父母都會出現同樣既情況
所以關事既我一律屌哂
唔撚識揸就咪撚用啦

見過有個老母推住架車係地鐵站想入閘(新閘，冇嗰幾塊野係中間)
佢一野推撚左個bb同架車過閘
但自己戇撚鳩鳩咁企左係出面嘟唔撚到張八達通
醒少少可唔可以呀
你唔睇住架車都睇撚住個b呀

最離譜係等𨋢嗰陣
一次就睇住個老母掛撚住禁手機
有𨋢到嗰陣一野推左架車埋牆 夾鳩住左個細路
屌你揸車都叫你唔好text and drive啦 搞出人命架嘛

跟住去到啲人多等 架𨋢又細既地方又係
𨋢入面都有一半人以上
唔係唔比你入 你係要搭呢架𨋢要迫入黎我地都唔緊要
都盡量縮開比多啲位你架坦克揸入黎
但係屌你老母我地啲腳縮鳩開左你都可以搵到辦法每隻腳輾過一下
屌你個老婆就抱住個b 你架車上面就乜撚都冇
你話買完餸裝左野就話啫 你架車上面冇野喎 咁撚樣都唔收車?

最撚離譜就係嗰啲撚屌都成五六歲大仲要坐車
頂你個肺坐完落去又要伸直隻腳出黎 長撚到掂哂地
加埋部車成撚部推土機咁
跟住又要好似啲兩歲bb咁係上面扭計大叫
次次見到我都想大巴大巴咁一野車撚落去佢地塊面度
我唔講你識唔撚識揸 你唔撚識教仔就咪鳩放佢出黎禍害人間
咁撚大個都仲俾佢坐bb車你不如斬撚左佢對腳啦

總之一句講哂
你班父母唔考返個牌真係唔撚好用bb車住

推土機 坦克車

見到啲人推住架車仲慘撚過睇解放軍閱兵
條路讓開幾米俾佢地行都可以撞到野

推上 baby condom

屌啲比喻

集氣
使唔使出返個冇粗口版

起碼要掛3年P牌

嚴格黎講我係指啲新移民既父母
但我留意到有唔少香港人既父母都會出現同樣既情況
所以關事既我一律插哂
唔識揸就咪鬼用啦

見過有個老母推住架車係地鐵站想入閘(新閘，冇嗰幾塊野係中間)
佢一野推左個bb同架車過閘
但自己傻更更咁企左係出面嘟唔到張八達通
醒少少可唔可以呀
你唔睇住架車都睇住個b呀

最離譜係等𨋢嗰陣
一次就睇住個老母掛住禁手機
有𨋢到嗰陣一野推左架車埋牆 夾住左個細路
喂揸車都叫你唔好text and drive啦 搞出人命架嘛

跟住去到啲人多等 架𨋢又細既地方又係
𨋢入面都有一半人以上
唔係唔比你入 你係要搭呢架𨋢要迫入黎我地都唔緊要
都盡量縮開比多啲位你架坦克揸入黎
但係我地啲腳縮開左你都可以搵到辦法每隻腳輾過一下
你老婆就抱住個b 你架車上面就乜都冇
你話買完餸裝左野就話啫 你架車上面冇野喎 咁樣都唔收車?

最離譜就係嗰啲細路都成五六歲大仲要坐車
坐完落去又要伸直隻腳出黎 長到掂哂地
加埋部車成部推土機咁
跟住又要好似啲兩歲bb咁係上面扭計大叫
次次見到我都想大巴大巴咁一野車落去佢地塊面度
我唔講你識唔識揸 你唔識教仔就咪放佢出黎禍害人間
咁大個都仲俾佢坐bb車你不如斬左佢對腳啦

總之一句講哂
你班父母唔考返個牌真係唔好用bb車住

正評係俾推土機同坦克車

而家成日見識行識走都要車

baby condom班c9實鬧返係你地唔識禮讓佢，先碌到你地隻腳

行幾步路就話攰lur地要坐車
同啲廢老搭一個站要坐關愛座有咩分別
港孩就係咁樣養成

有鬼用,肯定比班冇腦c9屌返你轉頭話你唔識湊仔又或者唔體諒佢地之類

大把師奶係連直線都推唔到
讓幾個身位比佢都可以炒車
成日以為自己係拓海咁頭搖又尾擺

屌咪屌
下次再有呢啲我就拍片擺上黎公審